[ VIUTV ] MOOV LIVE 陳柏宇 X 衛蘭

黑鼓

唱左兩首就賣廣告

靚聲

柏宇

隻歌唱得好 有feel

頭先影住人偷拍?

正呀 有得睇返

支持viut

點解cut晒啲talk?

衞蘭d和音

係lor

如水

離家出走

個黑鬼咁多樂器玩ge

1頁都推唔到

冇人聽
衛蘭肥左咁多

陳柏宇把聲
Janice 反而未係top fit 狀態

音樂節目，其實冇乜好討論

衛蘭就嚟可以同欣宜組隊姊妹花

沒有你我什麼都不是